[突發] 真•基紐特戰隊.

型過韓仔
三五成群

下== 千祈唔俾隊長同我交換身體

全部一撚樣樣 都分唔撚到

個頭咩事